一人一個對吾城既印象

全部企起身

二大

become another person

走入去幾步望一次天花板

canteen好正

cu

廁所好污糟

菜市場大學

社區中心大學
利申: 屎大

ASSO界既清泉

10封CV 3個interview 2個offer 15-18k

利申：JS1091打手

走後門狗收容所

你個名

吾城有好勁的師資做研究，但學生不知所謂⋯⋯